{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_002074",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "김동명문학관"
    },
    "text": "キムドンミョン・ムンハックァン\\n\n江陽特別自治道江陵市泗川面（カンヌンシ·サチョンミョン）にあるのは、セドル1ギル30-2（ノドンハリ71）に位置する文学館です。この文学館は、2013年7月3日に開館し、韓国近現代を代表する詩人である超虚キム·ドンミョンに捧げられました。その目的は、詩人の再評価と地域の文芸発展を促進することです。この文学館は、広さ8,656平方メートルの敷地内に生家1軒と展示館1棟を有しており、建物の外観は詩人の代表作「私の心は」に登場する湖と帆船をイメージして建設されました。文学館では、さまざまな文学団体の文学会、文学行事、ブックコンサートなどが開催されており、2014年以降は江陵市庁文化芸術課が管理人を置いて運営しています。開館以来、年に一度詩人を追悼する全国作文大会が開催されています。入場は無料で、毎週月曜日が休館日です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この文学館はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "江陽特別自治道江陵市泗川面（カンヌンシ·サチョンミョン）にあるのは、セドル1ギル30-2（ノドンハリ71）に位置する文学館です。"
        },
        {
            "question": "この文学館はいつ開館しましたか？",
            "answer": "この文学館は2013年7月3日に開館しました。"
        },
        {
            "question": "この文学館は誰に捧げられましたか？",
            "answer": "この文学館は韓国近現代を代表する詩人である超虚キム·ドンミョンに捧げられました。"
        },
        {
            "question": "この文学館の目的は何ですか？",
            "answer": "この文学館の目的は、詩人の再評価と地域の文芸発展を促進することです。"
        },
        {
            "question": "この文学館にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この文学館には生家1軒と展示館1棟があります。"
        },
        {
            "question": "この文学館の外観は何をイメージして建設されましたか？",
            "answer": "この文学館の外観は詩人の代表作「私の心は」に登場する湖と帆船をイメージして建設されました。"
        },
        {
            "question": "この文学館ではどのようなイベントが開催されていますか？",
            "answer": "この文学館では、さまざまな文学団体の文学会、文学行事、ブックコンサートなどが開催されています。"
        },
        {
            "question": "この文学館の管理人は誰ですか？",
            "answer": "この文学館の管理人は江陵市庁文化芸術課が管理しています。"
        },
        {
            "question": "この文学館では何の作文大会が開催されていますか？",
            "answer": "この文学館では、年に一度詩人を追悼する全国作文大会が開催されています。"
        },
        {
            "question": "この文学館の入場料はどれくらいですか？",
            "answer": "この文学館の入場は無料です。"
        },
        {
            "question": "この文学館の休館日はいつですか？",
            "answer": "この文学館の休館日は毎週月曜日です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 431
    }
}